一齊接龍

唔找白衫數，墳頭起老母

以免樓主太孤獨
善心打破零回覆

老母墳墓自己仆
只怪阿仔太陰毒